朱凱迪同泛民麻煩入一入黎

岩岩見到朱凱迪畀cctvb訪問段片, 真係屌左出聲。雖然cctvb有曬既定立場去問問題引導你同剪接, 但朱生可唔可以醒少少

今次法案委員會, 泛民好難得攞到主動權反客為主, 係咪應該醒少少, 引導返新聞輿論。

保皇黨入面d商界都唔想條例過, 根本係度配合緊做下戲。果班民建聯, 工聯會由頭到尾都唔敢好大聲明撐逃犯條例, 一尾製造輿論, 話泛民阻住議會運作, 唔畀議員開會, 又話泛民製造議會暴力

保皇依家轉移視線, 係咁發酵果兩點論點, 你朱凱迪可唔可以唔好咁鳩, 仲係度係咁講要唔畀保皇開會, 唔排除暴力場面呀 口講一套做另一套你識唔識呀學下班狗官啦, 畀曬位人地入

泛民應該將輿論轉返去保皇黨既會係非法, 反指返佢地阻礙會議反指返佢地暴力, (明明范國威入左廠, 畀我實玩大佢, 告鳩何俊賢)其將矛頭指返政府同保皇黨

仲講緊比唔比到位人入，呢位巴打都幾on9

你呢個post都比位人入